(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (93)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

原來是me

2

4

5

高齡慘婦留名

？

Hi

九三留名

hi

LM

留名食花生

Lm

[member][member]你有全能嘅五寶:)[/member][/member]

訂左但下個禮拜先到
已經變左雪條

所以我有買啲decaf
有時口痕都可以整番杯
又唔怕咖啡因過量(pre workout都有咖啡因)

如果係夏天著 甚平,我可以

新po留名

五六日都ok
不過呢排爆得勁 會唔會等陣先

屌你老母貓寶貝！！！

啊！！！

啊～

今次終於約到！

幾時畀我屌？

廢

我同佢一齊屌你咪得

燒山都米8咩？

珍妮

雷雷

靜啦
我點會唔知我老公幾高

一開始就會知既野

好掛住老公

飛的去搵佢

上下水

瞓著覺

其實同甜心貓寶貝出街真係好尷尬

佢行行吓喺到大聲嗌又做埋啲好失禮嘅嘢

佢而家話要打我

老人團
利申 前leggo

頂唔順唔喊住囈我出

打返佢！

？？？

係你因住

佢碟飯嚟咗先話要換

Just hold me tight~~~~~

佢叫咗個waiter過黎屌人老母添啊

真

我屌埋你老母

咪話我對您唔仁慈

admin del po
plz

貓寶貝好靚仔

笑死 扮幻幻?

同緊貓寶貝食嘢
你地睇佢叫咗啲乜撚嘢

喂 做乜po我上嚟

似佢咁dry

好油既豆

不dry了
感覺到人生再有希望了

貓寶貝死bulk撚食咗四碟嘢

你幾時同我食

頹摺毒完全搭唔到嗲

hi fun?

點算
無gym room我會死

High fun?

妙撚回春

想玩秘密場所

放閃
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

祝福

Sorry

想死

吓佢用唔用邊個知

濕濕
用大紅字要問過我

我拎咗permit

我畀你無限次使用

我

操到咁大隻拍減肥廣告邊個信

我閃過你咁多次
你還得未？

你真係想撩我皮嘅？

你係冇腦定熱血定運動定直仔？

佢係頂唔順

Both

知錯 挽留

想溝了。。。

啱
例如我

問準我老公燒山先。。

想飲酒了

我

例外

Where r u

咁咪啦兩日
抖下啦

中學校隊一個做錯事畀教練罰跑山 成隊陪佢 利申 試過

男女
畀女彈鐘後發覺自己係gay

我俾仔彈鐘發覺自己係直

可唔可以玩多p

係咪我

大家點睇花姐

無燒山完全唔想sex

好正喎
齊上齊落
大家跑到出哂汗再嚟枝可樂

完全認同